Relay 問題想請教師兄

其實問題是咁的
有三對dry contact 要放去著一隻bell (比12V電就著; dry contact close就著)
我師傅就話用relay先收集左呢三對線
咁就可以唔洗獨立三對線都放哂咁遠
想請教師兄們個原理orzzzzz

係咪講果3對線駁完去 relay
之後因為只係要走 一對線 去到隻鐘到
慳左線 唔洗全部拉哂去咁遠

你畫個線路黎睇下先